本土派幾時出聲明/開記者會屌柒邱騰華搞港獨

本土搞咗咁多年比港共係咁話搞港獨
之前之鋒啲not made in china口罩又俾港共搞
呢個時候絕對應該打蛇隨棍上
有咁大得咁大
最好叫晒外媒中英日三語廣播

推

點解要屌？
要讚賞佢深明大義先啱

揾快錢咪咁認真

支持